有冇人有食M記個阿華田麥旋風

好撚好食呀

不了

唔係古古力脆皮
不了

下次到好立克

係幾好食

咁先可以比港女講 我鍾意佢唔太甜
唔甜食乜野甜品